有冇人好鍾意夜晚落街鳩行

會見到同平時唔一樣嘅風景，
附近嘅店鋪都閂得七七八八，
沿路就只有一枝枝街燈作伴，
偶爾有幾個人喺你身邊經過，
大街無咗平時嘅人聲，
換嚟紅綠燈嘅聲，
但卻份外舒服，
感覺好寧靜，
悠遊自在。

岩岩行完

只有你，
陪著，
我。

成日夜晚落街買野食
反而覺得日頭真係好柒嘈

我鐘意, 呢半年唔洗番工住, 成日夜晚2,3點係街度。
點起枝煙, 好撚正

出慣左夜街, 真係會唔想出日頭街, 日頭完全好似比人睇晒,
唔係果種feel咁

落樓下食煙

最鍾意行到海邊

夜晚條街，
好多強，
不了。

街上面嘅強都要憎
我平時都係當睇唔到
何必因爲一啲對你影響唔大嘅生物而喪失好嘅風景呢

巴打所言甚是，
以後就試下，
出下夜街，
謝謝。

我呢頭唐樓區半夜好多痴線佬蒲頭

見過企係大門同空氣講野

有條友著住睡衣行埋黎問幾時天光

不了

未做野咋, 就黎讀完書

冬天成班fd飲完酒散band凍冰冰去食雞翼加熱奶茶之後坐喺快餐門口吹水仲正

住天水圍成日行臭河 一個人都冇

係 唔知點講 但係夜晚個感覺係唔同啲

我通常夜晚先出街同啲朋友仔吹下水 遲下7月又可以識班新嘅朋友仔 諗起都開心

我係咪見過你

除左條街好多大甲由之外
夜行真係好正

係露台食住煙 望住條街有種好舒服既感覺

同d龜講鳩行 佢地信唔信

準備而家落去行 行一陣去7仔買啤酒係公園曬下月光

夜晚一兩點
買半打啤酒
求其搵張凳
一路飲酒一路食煙
每日例行

但日間出街有背心熱褲短裙

新界撚
2，3點行出街
連輕鐵都停埋
出黎啤兩啤啲人都返晒屋企
成個世界好似得返自己咁

係
日頭真係好多人好煩
行步路都疾住哂

點解七月先識到朋友仔

跟住見到D短褲/短裙女仔自己一個, 你會唔會走去撩佢?

我都係咁
不過成日行行到無乜地方好去
大家有冇地方推介

我都勁鍾意 覺得深夜先靜番少少 人又少啲
平時最怕人多車多嘈音多嘅地方

我行開大埔, 覺得環境唔錯

起碼1:00AM先真正開始少人

好鐘意行夜街 相反唔鐘意行D好光猛既商場

我都係
我鐘意夜晚果種feel

唔會 但會唔放心佢

但唔通走埋去話護送佢返歸咩

我試過問佢地有冇煙，藉此睇下有冇機會答訕

都ok
但我唔食煙 咪要頂硬上ken枝煙

我本身係食煙, 所以拎煙好正常
我覺得問有冇煙係最合適
BTW, 試過問個幾令既女仔有冇煙,跟住拎埋contact, 有間中夜晚約出黎食煙

當你返夜班嘅時候，呢D野日日都有得你睇

之前有一次去旅行，點幾落街諗住買宵夜
點知成條街又黑又靜
好撚恐怖

香港可能好d

日頭好煩囂
成街都係人連行路都唔得爽快

晚上冇咩人感覺真係可以做番自己

認同，唔鐘意煩囂，又有陽光既白天

習慣十一二點跑完步沖完涼
落街聽住歌 點枝煙 飲coke zero(怕肥)
好舒服

咁都驚

凌晨食煙簡直世界級享受

凌晨既港島真係好吸引 又靜 又唔洗留意其他人既目光 行路左閃右避 可以任意行出馬路 又唔係完全無人喎 仍然有日頭唔會留意既人 岩岩開工既 岩岩放工既 跑步既 痴線既 偷食既 玩既 醉既
一班人行 又唔會話好危險 但又有刺激感 真係好正

巴打，大埔邊度好行? 海濱公園?